[置頂] 831遊行呀！901和你suck呀！902903三罷呀！！！

831 有咩做？幾點集合，邊度行去邊？
901 有咩做？幾點開始，有咩部署？
902 903有咩做？點罷？會唔會塞鐵佔路？想點做？

唔好意思我mon咗連登成個禮拜，聽日就831啦，大後日就三罷啦，一個熱門都見唔撚到！ig冇人提，fb冇人講，見唔到有商戶響應，反而罷課就煲到勁大，係咪宜家靠班細路就真係可以『光復香港 時代革命』呀？佢哋搞罷課搞到有聲有色，呢邊搞罷工搞到一潭死水毫無聲氣，唔好拖班細路後腿啦求下你哋！

連登仔係度做緊乜鳩呀？個個post係度煲胡錫進曾偉雄，上面果4個就冇人煲，邊個緊要d呀下？ 我宜家問你902 903邊度有集會你答唔答撚到我呀？係咪想小貓三四隻然後連兩個場都坐唔爆先安落呀？

琴日爆眼手足講過，「你哋付出嘅時間同血汗，連大雨都無阻你哋對我嘅關心。你哋對我嘅付出，我一世都會銘記於心。帶住你哋畀我嘅力量，堅強面對日後生活。」

我想講，你哋唔配。對唔對得住比狗拉嘅幾百個手足？對唔對得住所有受傷嘅義士？係咪metoo集會完好多人場面好靚打完飛機就算？仲要寧願每晚開post屌人送頭都唔做文宣，你哋知唔知自己做緊乜鳩？！

如果我係班義士，見到你哋淨係識拎集會靚相打飛機，係暴大四院會師留「與有榮焉」，睇完爆眼手足段片話好感動好鼓舞，聽完被捕絲打分享話好傷心好憤怒，但係其實乜柒實質行動都冇做過，我會好撚心淡好嗎？

比d力水啦，哪怕得返廿零個鐘，得返一兩日，跪求大家開衡turbo乜都唔做，用盡一切方法煲大黎緊4日嘅行動啦好嘛？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push

831 唔想被抄牌同比人拉可以點做

自推10下

10

9

8

1

7

2

6

推

5

pishhhhh

4

3

piiiiish

pushhhh

puuuu

推！

光復香港
時代革命

pussssss

今日係咪都有？

2/9 3/9 三罷
2/9 1:30pm 添馬公園 / 1pm尖沙咀文化中心
3/9 1點半中環遮打花園

要見到曬你地呀！！！！

今日仲有重光 同圖胡忠呀！

Push

五大訴求 缺一不可

help u push~
ng push not is HKer
HKer add oil!!!

831 901

光復香港 時代革命

831
901
902
903

我要見到曬你地呀！ ！ ！ ！

香港人 加油💪

831 91

831 91
香港人 加油💪
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

831 3點 遮打行去中辦聯
901 1點 機場見
902 三罷 1點半 金鐘添馬公園 尖沙咀文化中心
903 三罷 1點半 中環遮打花園

我要見到曬你地所有人呀！ ！ ！ ！

831 3點 遮打行去中辦聯
901 1點 機場見
902 三罷 1點半 金鐘添馬公園 尖沙咀文化中心
903 三罷 1點半 中環遮打花園

我要見到曬你地所有人呀！ ！ ！

推推推

再推

831遮打花園 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推啊吊
冇人講9293 做乜野 連續幾日都好重要

帶衫換，企後d，組隊出，時刻保持警覺，心理上頂唔緊就隨時走

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

831 91 92 93
香港人 加油💪
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

希望大家不要被捕，留力於10.1。

三罷等緊你地！ ！ ！ ！

Airdrop 呀唔該！ ！ ！

推呀

Cup今日新聞：無人機癱瘓格域機場事件